響應肥媽

肥媽

冇錯， 唔該肥媽提醒

唔知隔離呀叻聽唔聽到肥媽講咩

比唔到反應